新手砌機LIST 求指教

第一次整砌機LIST乜都唔識
用緊VZ249HE MON
16:9 1080pFHD 最高75hz更新頻率
想買部大作開到HIGH - MAX唔疾既機
想睇下咁有冇地方可以cut budget/唔夠要加

CPU:
Intel® Core™ Comet Lake i5-10400 Processor 2.90 GHz Cache 6 Core 12 Thread LGA1200
$1450

Motherboard:
Asus Prime H410M E M.ATX
$680

Display Card:
GALAX GeForce® RTX 2070 Super EX (1-Click OC)
$3999

RAM:
Kingston HyperX FURY DDR4 3200MHz 16GB (2x8) CL16
$699

Power supply:
Cooler Master MWE 650W 80Plus Bronze PSU
$535

HDD:
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD
$299

SSD:
Kingston A2000 1TB PCIe NVMe M.2 SSD
$1029

Case:
Cooler Master MasterBox K501L
$395

同埋想問邊到砌係黃 信譽好 價錢正 裝埋window
唔該哂

玩咩多？

Gaming 定做咩先

Ac, Batman, Witcher個d
換機諗住玩the last of us, cyberpunk 2077
Budget around $8-9k

Gaming呀

依加部機玩witcher 低畫質都疾下疾下
搞唔掂
睇youtube人地玩好似唔係玩緊同一隻game咁

1 x [砌機優惠]Intel i5-10400 + ASUS H410M-E + ADATA 2x8GB 2666MHz
價錢：$2,499

1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x GALAX GeForce® RTX 2070 Super EX (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$3,899

1 x FSP RAIDER II Series 650W 80 Plus Silver
價錢：$549

1 x Cooler Master MasterBox NR400 Micro-ATX
價錢：$455

1 x Noctua NH-U12S 120mm SSO2-Bearing CPU Cooler
價錢：$395

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,126

其實可以amd , intel 如果你玩d 要ren 大地圖嘅先有用

有諗緊ryzen 5 3600x 但fd話唔差得遠

轉amd

條list唔太差
睇你急唔急用囉
年底30系卡，4代ryzen同11代intel都出
個陣可能多個選擇/平d
睇你自己
利申 新手 睇左一個月資料only

真心，打機嘅話 AMD 好過 Intel，做好散熱就得

the last of us冇pc ga wor

3600 同3600x差幾百蚊 但核心頻率差得少少 我就覺得分別唔大

講錯想講call of duty

好伏

用緊3900x
真心唔知打機好過intel喎

平行世界??

成個post都好奇怪

巴打你走先咁都講得出